想買2080, founder edition會唔會有乜問題？

Founder edition同其他牌子有乜分別

易超D 多數拎黎上水

EF賣N記信仰
2070super 高階非公都贏2080FE啦

2080FE贏高階非公2070super 1%先啱

一係等2080 super
而家買2080完全唔值

聽人講就算上一級既腎虧版都勁過低一級既高階版

咁買邊度先值

正常就係
而家老黃睇住amd黎出
唔理得咁多
好似上一代遲出既1070ti咁 同1080差距好細

我反而想知 香港要去邊到買？

Centralfield?

公版好撚熱WOR

有信仰先會買

唔算好熱

咁就要睇佢室溫幾多

夏天無冷氣80度

2080FE 其實已經係一般非公水平

我唔明點解夏天打機唔開冷氣
2xx w TDP個熱力唔係講笑
就算GPU 70度 抽出機箱個熱力都係好勁

我開7820x @ 4.8 + 2080 ti sli @ 1980

直頭feel 到d 熱氣喺部機度逼過嚟

其實開冷氣都係降多幾度

可能呢代公版好左

但都一定輸足料非公

所以有得揀點解要揀公版

SLI 唔上水 2張卡熱到仆街

開冷氣差好遠啦
我張2080 唔開冷熱打陣機已經77/78度
開冷氣可以唔過70度

BTW 2080FE原價係799美金(newegg要7-8千HKD), 買asus 2080 strix仲好
所以係得返2070super同等2080super呢兩個選擇

真 暖爐

揀公版上水

full system load先60度 擺係門邊完全唔熱

膠爸上晒水都feel 到d 熱氣喺部機度逼過嚟
能量要釋放架

夏天打機邊有得唔開冷氣
唔涼部機都要涼個人喇

上晒水咪一樣熱到癲

係呀，物理定律

唔係掛

我部機擺係檯上面完全無FEEL

你擺係腳底?

隔離仲有隻HDR 1000的mon

兩部暖爐呀師傅